訓醒未睇侵侵打到支爆未

屌你老母

成班傻仔ff老美照顧你

美國重係星期日呀傻仔

on9仔
美國時間仲係8/9 11pm

成班傻仔

侵侵星期日唔send twitter??

果然多弱智

你唔講好似冇人知咁喎

收皮啦傻閪 老美唔撚理你地咋

留名等binc

留多啲啦

Bin 條毛呀

柒到

屌你老母啦

返入去你老母西窿啦

屌得3隻傻尻唔認同我

200萬人呢？死撚哂